[理性分析] Ark 係屬長期持有股定妖股

topic: 理性分析
內文：

屌你老母分析左拿？

MOON就妖
不過跌得少過ARKK

咁講法邊隻先唔係妖股

會跌嘅一律當妖股

半年前係長期持有
依家係妖股
beta太高